是靚早

明太子配納豆
烚多包露荀

拉

食納豆屙臭屎

想試食納豆

唔係特別臭

其實無乜味
大粒黃豆感覺

唔會好似人哋講咁臭？

聞會有少少臭腳味
食落唔覺

很好

未食過一盒盒納豆
但食過納豆糖,食落似紅豆味

咁我應該鐘意食

長食包你身體健康
去一田買啦
Citysuper好撚快過期

我都有聽過食納豆對身體好
一陣買一盒try try sin

$?納豆

香港5$/餐